李城踢假波？ 搵個身都未熱射十二碼

下次不如叫球迷射啦

輸埋第二球

波都未掂過射乜吖

格羅快入

假撚到

依隊唔係踢假波幫莊家賺錢邊拎到英超
你睇佢地拎英超果季十幾隊中下游自動讓路

唔關有無熱身事，如果係我美斯神就想無踢幾年都會射得入，無12碼係我美斯神射唔入既 呢啲係人神之別

81分拎英超
今年81分 前四都入唔到